假如熱血公民搞拍賣行......

係唔係一條毛都可以天價成交？

2019年宵：
大亨頭髮一條
發財價就求其用在線人數標價啦
底價一萬

Holy Hair